連登第一屆赤手空拳防身自衛班上線啦！！

鑑於香港近日暴徒眾多，破壞法紀。為左廣大市民既安全。小弟今朝開左個po

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

LIHKG @ Android

推

pish

我無野講

幫推

push

我無野講 我要見醫生

gogogo

輕輕一推

錫春袋算唔算自衛手段?

支持 一定到

G持！！

[url]有錢就去def，無錢我推介荔枝角kbf[/url]

屌無加密。。。

g持

個group名

日期投票截止時間係聽日中午十二點，大家快啲決定

.....咁重口味？

請問有無用繩索捕捉野狗的手腳或長繩拉走一兩隻野狗方法? 我嗰區好多狗想咬人類，佢地以為係山寨王咁。定係我要搵愛護動物協會?

問eric ko好啲

可能廢老學完出去打人

只教防守動作

同我睇撚哂master wong先講

支持

唔敢露面，可否之後提供影片教學？

未必，不過你可以睇番呢個po啲片，大同小異

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

LIHKG @ Android

Push

錫春袋

會告性騷擾

支持btw唔敢出既巴打又識英文可以YouTube 搵fight tips
但始終有真人教同執啲站樁姿勢係會好過睇YouTube

驚既就跟住utube片，搵個朋友攻防練習，唔驚既出黎一齊練習下

支持 幫推

想黎添

學到邊啲位係比較脆弱要知點保護同閃身避拳就已經好好

更進一步就學點企點發力點平衡係對第時係街俾人襲擊既時候保護自己係好有用

pushhhh

有心巴打，G持

無錯，宗旨只係希望大家至少有反應去擋一擋，唔好硬食。

加油幫推

全民學武

不如你另外拍埋片放上youtube
有d人想學但係未必得閒出黎

up

出現了

留名

G持，學緊空手道，留位畀有需要人士

Pish

有冇人識以色列自衛術

正！

推！！Respect

咁撚on9既

笑撚死

女仔想保護自己
可唔可以都黎學？

十分支持

你個 死GAY 佬

男女皆可

根據《公安條例》康樂同學術交流係唔算「集會」，所以係完全合法

支持呀

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

W

有冇諗過將上堂片段拍成utube，等人係屋企，或者自己搵個fd都可以練下咁？

Book體育館私穩度會唔會高d?

如果當日其他巴打願意拍（當然帶口罩），我無所謂

有巴打問緊大學活動室。太急弱，體育館bk唔切

太急了

實用post推

3個時間都唔得支持

利申:有武術底

絲打可唔可以參加？

可以呀

大力支持
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

有武術底唔洗黎啦

睇下有冇野可以幫下手姐

民拳總教頭

笑撚死我

support

決定左時間未？

推

我無野講

分分鐘勁過我。。。好撚驚。。

星期五晚一定有一堂，地址仲有巴打work on緊。星期六要睇投票反應

幫推 希望多啲人學

民團總教練💪🏻

想睇

阻阻大家，唔好意思
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

需唔需要學埋長短棍？

巴打好嘢

推 想知真係有幾多人會去

多謝巴打義教

有冇大西北拳館介紹，怕入錯敵陣

秦拳wow。一定要去學啦

有興趣

排骨瘦毒隨時比廢老一拳打死

自慰手段咋話

支持巴打學術交流，教育大眾